召喚所以讀nursing 既巴絲

大家幾好嘛

做左牆紙二個月, 仲有二個月要做

你地又如何啊?